圍村mk有陣牛屎味

成日流連喺球場邊或村口公園成班牛屎仔大聲講大聲嘈。
講粗口唔緊要，但係你都唔洗句句屌你老母大聲到慌死人地唔知你講緊粗口咁呀

仲要到依家都仲有著住嗰啲黑底白色數字衫
2019喇大佬，好想知道係咪有種精神傳承，永不滅絕呢種講廣東話嘅大陸仔

利申 圍村牛屎仔

世襲のMk

想比佢地屌正射

連登d人都成日屌人老母

成日聽到個牛屎仔日日大聲叫 Can’t wait to see the show

元朗牛屎飛： 條友真係唔識架喎